所謂兩害取其輕，點解小麗仍將咁失連登仔心？

理性討論非打手
之前做野跟過小麗老母一排
佢都算係親力親為
係咪因為一半人工無兌現
搞權鬥
而令人反感？